［長遠L ］香港得返攬炒 同 等死

Sorry我個人太負面 討論最壞打算先 唔係有心打擊士氣

事實成場運動係未去到樽頸位，仲有勝利既希望，視乎你肯點升級，大把可以升級既方法睇你過唔過到自己個關。

睇完BBC同楊岳橋既對話，可以睇出主持人既含意，佢話：「英國政府都未俾過你普選制度，點解要中國俾你？」

簡單黎講連你地仰慕，以前統治過香港既民主資本國家都冇俾過，你點會可以係共產黨手上攞到呢？係一件無可能既事！

又提及：「英國脫歐，要尋找一個強大國家輔助，美國雖然同中國關係僵持，都唔敢對習近平既對地方權力有所批評。」

簡單黎講唔會有人幫到香港，香港一日屬於中國管轄，永遠都唔會有人幫。

當然中國一定唔會俾五大訴求實現，令香港能夠繼續進化，因為佢要上海係2047年前超越香港，成為其一大國際金融中心，令香港係2047前徹徹底底變成中國其下既一個沿海城市，先會有依家打壓自由情況出現。

所以我作個比喻，前題五大訴求未能實現，政府一直無視，以無賴身份打壓香港法治精神及自由

所以香港人你地想等死慢慢咁去到2047年然後歸順，定立即加快速度攬炒趁上海未完全取代香港時候，令中國元氣大傷，同時出解放軍取代三萬個警犬，真正變成焦土，涅磐重生？

唔好講政府會跪低，未出解放軍或者要掩飾公安扮警察係因為上海短期內係金融上未完全取代香港，香港仲有一絲價值，唔可以透過依啲負面消息影響到香港經濟，除非中共想攬炒。

而且中共就算依家俾你話事，只係短期勝利，2047年點都會收返你所擁有既自由，除非中共瓦解啫，還權於民

可以點拆 有咩方法？

有冇人心水清 話我知點拆

我地唯一優勢，係仲有經濟利用價值。
唯一可做嘅，就係繼續攬炒，買佢唔夠膽放棄香港，買佢其他地方未追得切香港。

攬炒咪攬炒,你好撚驚就咪撚反對支共任何一樣政策

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

依加局勢 如果維持無改變 我地一定好快俾人追到

宜家係要香港飛機停飛十日
股市停市十日
紅遂冇車行十日
咁咪睇下政府實唔實現五大訴求囉

點先做到？
大家努力啦

救救劉細良

麻煩睇睇

長痛不如短痛

就係買佢10年/20年追唔到，所以要比我地想要嘅野我地

政府依家就係無賴唔回應

大家又對升級有顧忌

抱住攬炒既心態，最後可能反而唔駛攬炒

藍絲廢老專用長輩圖---20190808 聲優大招募&FB,TG文宣平台成立啦

推

香港而家既優勢就係，有資格同支共攬炒
你諗下係你有生之年可以見證住支那解體係幾咁開心既事
香港人已經nothing to lose

我諗個無助位係

我地追求緊一d終極意義同自由

但外國同中國只會睇呢樣野會帶黎咩好處

我地有雙普選又點？係味香港更繁榮？好明顯係無人知

但而家香港仲係大城市，play safe 緊係do not change it.

因此唔好再講美國英國

佢地口上說支持自由，但都只係口上說說

攬炒之後reset

只要增有變數，場遊戲就有得繼續玩。

收嗲啦,屌你老母
人地準備修改香港關係法又話唔做野

通過左先講

吹話上海超越香港吹咗十五年,結果超越咗未?

事實上要成為一個國際金融中心除咗經濟實力外,制度法制同樣重要

呢幾樣嘢支國城巿註定永遠都唔會追得上

我個人覺得
只要一日強國仲有「外匯管制」，一日上海都無可能取代到香港

Reset都有兩種

一 香港經濟倒塌，要受助中國等佢好似馬來西亞咁放棄香港，不過會窮到褲穿窿，未必咁易放棄，因為香港都係沿海，軍事領域都要考量

二 令中共瓦解，香港人主導返香港

寧為玉碎 不為瓦全

依加就係未知數，上海永遠追唔到，係咪永遠唔會搞香港？

有冇人講詳細啲

真係等支爆,香港所有問題根源就係冇雙真普選

而根據歷史要成功推翻腐敗政權就係等佢出現內亂

希望支爆 同三峽潰堤快啲發生

10

9

放心啦 10年都一定追唔上

比

支爆真係未知數 其實香港局勢係得無助感，太多未知數

追唔到未必唔會行動 我地可以點應對

早就說了是攬炒
亦係對家最怕發生既事

推

可以睇下以前英國想向香港搞民主
中共嚴詞拒絕同話一搞會出兵攬炒
你見彭督搞立法會搞新九組都即刻過渡唔到立法會
英治時代無民主唔係佢唔想比

我未經歷英國統治香港時期，就咁睇香港依家應該係香港歷史上最難盡既局面，想拆又唔知點拆

If we burn, 支支burn with us

仲有一絲希望 就係貿易戰
而家中國開始技窮 如果美帝真係制裁落去
香港就係唯一窗口 睇大陸敢唔敢渣爆自己春袋

Second scenario

攬炒引爆支那，咪幾好